黃色經濟圈電影《幻愛》本周五重新上映, 跪求手足撐場支持.

中共禁片《十年》單元故事<自焚者>導演周冠威的新作: 《幻愛》票房本來已達880萬, 但因為武漢肺炎而要暫停上映.

本周五 (8月28日) 戲院重開, 《幻愛》將會重新上映!
不過《幻愛》受《屍殺半島》力壓 (加上 《TENET天能》即將上映), 如果《幻愛》在本周五 (8月28日) 入座率低, 可能下星期就落畫.
而且 《幻愛》票房要達1800萬先回本, 如果《幻愛》票房只收1000萬左右, 最後都要蝕幾百萬.

另外, 電影戰線絕對跟抗爭有關. 習近平都重視電影戰線.
剛係大陸上映既抗日大片《八佰》, 結局仲要出字感謝共產黨, 結果而家係大陸票房勁收, 可望超過20億.
如果奶共片《八佰》賺錢, 但黃圈電影《幻愛》蝕錢, 肯定有人借此話黃色經濟圈無前途.

所以為左幫手足(導演周冠威), 為左黃色經濟圈, 跪求各位手足在本周五 (8月28日)入戲院支持《幻愛》.

而港產片方面，高先電影發行、被戲稱為「高先四寶」的《幻愛》、《叔．叔》、《金都》、《戲棚》及黃秋生主演的《死因無可疑》等，在停院前已在上映的電影，將會接續播映。高先負責人曾小姐接受《蘋果》訪問時表示重啟戲院當然是好事，她說︰「戲院開番梗係好啦！但暫時我哋都係先上啲舊戲先，10月先會有新戲上，因為之前《金都》、《叔．叔》同《幻愛》都仲做緊，特別係《幻愛》13日收咗880萬元，當然有潛力再做落去。我哋唔排新片住，主要係知其他人會排新片上，據知《屍殺半島》同《麥路人》嚟緊會上映，咁我哋咪做吓舊片先囉！」《幻》片導演周冠威對於戲院重開特別雀躍，他說：「上個月戲院封閉，對於只上映了13天的《幻愛》是一個頗大打擊。得知星期五戲院能夠重開，確實有些興奮。這段時間香港變化很大，很難掌握將來的事，鼓勵對《幻愛》有興趣的朋友，把握機會盡快入戲院觀看。」之後他更有感而發補充一句話︰「突然有種光復香港電影的盼望！」

《幻愛》導演: 曾有機會寫「悔過書」挽救中國事業, 但我婉拒了. 「國安法」危險, 但我拒絕離開香港.

等咗好撚耐

預告片

想睇好耐 上次冇睇到

唔睇幻愛

成世冇女愛

我都決定星期五再入場

等咗好耐

好睇

而家佢總票房幾多？

880萬

不過《幻愛》票房要達1800萬先回本

咁一定回唔到⋯⋯老實講，要睇晒嘅一早睇晒

唯有靠口碑吸引更多觀眾
套片第一日票房都超低, 後來靠口碑擴大觀眾

Pishhhhh

與手足同行

睇完幻愛先好睇TENET

乜香港人咁少睇愛情片

免費既話可以觀賞一下
支持香港電影

推呀

支持好電影

愛情片係香港有好多觀眾 (等一個人咖啡, 比悲傷)

但港產片另計

支持手足

幫手足推

推！

過咗成個半月 睇多次都得啦

我星期五即刻再去睇

Push

上畫第一星期就睇左 幫推

未有第三波之前場場爆咁濟 大把人未睇
保守估計最少有1千萬票房
要2千萬就靠口碑同宣傳

準備睇第二次

我而家都不斷whatapps叫朋友睇
(好多朋友準備狗衝睇屍殺, 我求佢地順便睇堆幻愛)

希望真係開返啦

真心好睇 歌又好聽

手足入場支持手足

準備第三次入場

大家唔好咁快去睇呀
我唔想冇位睇
等咗成個月la!!!!!

Pish

唔好意思, 約左同老婆

都唔一定嘅
我同d fd都係想睇但因為第三波林奠又封戲院未睇

封戲院, 但唔封關

push

一定入場…想睇多次金都

金都亦會重新上映
可以睇埋

未試過入戲院睇愛情片，為左支持決定一支公入場睇

未睇去睇啦 真係拍得唔錯

騎牛國又要搶飛

小說有貨未？

諗住睇完小說應該差唔多開返,估唔到未睇完就可以去戲院
順便去時代食野

賣比Netflix 啦

捱手

推

幻愛票房要達1800萬先回本？

依家一套戲成本咁貴？

推
二回三回四回

想問下啲場次係咪未出？

金都好正
記得睇埋金都
利申打手

香港物價太高

去睇呀！
好撚好睇呀！
路過錯過會後悔

百老匯出緊場次

記住買埋小說呀

睇多知啦

幻愛 好戲不厭百回看 利申 已ㄧ睇再睇

推
一定要支持 好好睇

記得之前有個po話上網有得租或者買，搵唔返個po，有冇人有link

睇了push

係fake news
電影目前只在戲院上映

睇多次囉

ok

係支持黃電影

好電影佢稱唔上囉

戲院分 5-6成 好似
跟住宣傳又係自己出錢

但唔好幫襯三中商買喎

二刷

呢套片都絕對係好電影
起碼睇左既觀眾, 絕大部分都好評

八佰明明係叫做正常少少相對符合歷史嘅電影跟住就畀人話美化國民政府仲要唔俾上映

共產黨真係好鍾意扭曲歷史

淨係幾句就要入場

係 我最初都係諗住撐黃圈入場
自己又唔係愛情片fans

但係呢套戲係鏡頭運用真係幾出色
男女主角拍得又好
電影角度上都係一套好戲

結果而家被重剪, 仲剪哂國民黨黨旗
結尾仲話多謝共產黨

戲院要人

要睇佢應該睇晒

支持

啱啱入手左小說，黎緊去戲院再重溫一次先

淨係呢幾句就要入場

支持港產片

On9 威脅性

嗰支叫青天白日滿地紅

sor for off topic
but 當年守喺四行倉庫嗰班人真係好值得尊敬，明知係死路一條都唔走

幫你推下

你睇咗未先 睇左嘅話有咩睇法

我上年已經讚緊呢套片

之前睇左
睇多次二刷

正場上映後, 我已經四刷
準備五刷

呢套戲擺明係小品都要成1800萬先回本
唔怪得無人拍港產片
條數點計得掂呀大佬

再睇多次

已睇，推

準備好三刷

用咗不推文
推多次

香港物價太高
跟本唔係適合人住

唔止幻愛，另外三寶都好睇，希望大家都會支持

有冇可能喺外地上, 例如台灣日本韓國, 如果得, 票房會勁好多

支那又抗日

台灣暫定9月上
但應該係少數藝術戲院上映

想問下有冇邊間唔係藍既電影院

呢套戲令到我特登買本小說睇
我已經幾十年無睇小說

可以去ua或百記

有機會嘅話, 想睇埋金都

推考慮睇多次

快啲入去睇

推
考慮二刷

支持 睇多次

似會發大搞

想睇多次

幻愛真係太好睇
要狂刷
上次想重刷就已經封左戲院
希望佢哋回到本啦
依家睇戲咁平
無野做咪入去刷下慳返屋企啲冷氣電費囉

光復香港！

Ok

咩一早睇哂啊，我想睇未睇啊

暫時觀看次數記錄：11

係撐本土戲就講埋 《叔.叔》、《金都》、《戲棚》，唔好淨係識講黃色經濟圈所以撐《幻愛》，個個都淨係用黃色經濟圈打飛機，港產片永遠無出頭天

好睇㗎

至少睇一次啦
我都睇咗五次
老實係值得睇

睇多次先

我星期五都會再睇

唔入場都買張戲飛支持下

之前睇左了

邊到有顯示邊間戲院會做？？想睇

有次謝票場
問嘢嗰啲全部都報數講返睇幾多次
（好多二/三刷）
當時係IMAX場戲院

利申：本人四刷

暫時百老匯出咗場次

短線要上咗千萬先

1440萬

最終去到1800萬

都未必㗎！我想睇嗰陣即刻封左

幻愛
Beyond the Dream
基本資料
導演 周冠威
監製 曾麗芬、蔡廉明、周冠威、曾俊榮
編劇
曾俊榮
周冠威
主演
劉俊謙、蔡思韵
配樂 杜篤之
主題曲 《幻愛》小塵埃
攝影 司徒一雷
片長 120分鐘
產地 香港 香港
語言 粵語
上映及發行
上映日期 香港 2020年7月2日
發行商 高先電影
預算 600萬港元[1]
票房 880萬港元[2]

600萬吹到1800萬

周冠威表示有數可計，以《幻愛》600萬小成本計，同戲院分賬後，差不多要1,800萬元票房才可回本，試問一年中有多少港片可以過千萬，他說︰「都同我另外一位投資者坦白講，香港而家呢個情況，一年內，過1,000萬（票房）嘅純港產片有幾多部？我記得有一年，係只得4至5部，有3部係賀歲片。」

票房要同院線拆數

院線佔約60%

聽住主題曲先

同戲院分賬後，差不多要1,800萬元票房才可收回....製作費

未計宣傳費

幻愛有無網上課金睇

我都係啊屌 第三波爆嗰下想去睇
點知得閒去睇個日佢已經cut咗戲院

禁錯不推文 推返

請問你知唔知
一部電影嘅票房數字
要達到製作預算至少兩倍以上
先至係有錢賺？
一部電影嘅成本唔係得製作預算
你以為600萬乜都包晒咩
仲有一大堆錢要洗
尤其係宣傳費用係超貴
而且唔好忘記
電影公司仲要同經銷商、戲院拆帳
佢依家票房收880萬
電影公司實收可能得200萬左右
咁你話點回到本？

票房根本唔係電影公司食晒
如果係
就大把電影公司爭住拍戲啦

所以《逆流大叔》都蝕本
唔少電影公司借《逆流大叔》指出非奶共港產片無得做

唔想有電影公司借《幻愛》指出非奶共港產片無得做

希望睇完有

推啊 大家要入場支持返黃色經濟圈電影 幻愛值得香港人入場睇 我已經睇咗兩場

好多人唔知拍戲有幾貴
仲有人以為票房收幾多
就等於電影公司收幾多

岩場次會睇多次

過咗一陣想睇多次了你係咪都咁話呀？

應該岩

百記星期五都有7點/9點場

天能呀！！快啲上！！！！！

Tenet正

天能Tenet 似係等戲院開放80%坐位後, 先會上

睇完起碼同女女有話題

手足犧牲太大, 一定要支持

已經睇咗 不過睇完劉馬車個post抽離唔到

不要再說了

推呀

準備第三刷

pish

幻愛 po 見一個推一個

嘩 好難喎 不過照推

啱呀 好戲可以睇第2次

600萬成本
但要俾宣傳費
仲要同戲院拆帳
票房至少要有1800萬
電影公司先有返600萬收益
即係勉強打和

謙謙

想再睇有無絲打一齊

推番

再推

我睇左，已 hard sell 其他 friend 睇

我都係whatapps hard sell 緊

之前一直想睇但抽唔到時間
而家終於可以入場睇

要入戲院狠狠懲罰

未睇嘅快入場睇

推
希望約到女女睇

想睇！

好唔想一個人入場睇呢套啊
不過都決定左禮拜日去支持

準備再睇

我都係

睇《幻愛》之餘，希望大家都入場支持吓《叔叔》同《金都》，支持香港電影業。

等左好耐了

之前睇咗 好睇 值得支持

上轉睇完唔記得晒劇情了！要睇多次！！

推完記得要去睇呀

支持呀真係幾好睇

好撚好睇 未睇快睇 睇左二刷

小品電影都要千8萬

套野真心幾好睇！幫推
本身本土野弓就應該多加留意，仲要係黃就更加要推

我想睇抗爭紀錄片

好少睇，多數睇喪屍片
不過屍殺半島太垃圾
今次想支持下幻愛

支持本土電影

now/apple tv幾時會上
唔介意比錢,但唔想去戲院

未睇 咪劇透

就算唔得閒睇都可以買飛!
當然最好係入場睇!

點會唔睇？利申睇咗兩次

我都係, 星期五

追追趕趕期盼着誰接受七月睇左

準備三刷

手足必睇

小品都要千八萬？

要分帳比戲院

推啊 好撚好睇

準備2刷，推

推，唔小心撳咗不推文

1800萬票房先回本

到底用左幾多成本拍

年頭黃子華套野爛到出汁都收3千萬票房

態都未表過都有咁多人撐

睇左的確好睇

力撐手足

其實好撚慘 600萬製作要1800萬先回本 姐係有1200萬落晒去d 藍戲院度......

睇左，推介畀大家睇

追追趕趕冀盼著誰接受 恍恍惚惚哪個伴隨牽手

Cecilia

欣欣?

Sad but true.

到時高先戲院開左會唔會好d?

起身再推多次 UA未見上咗

應該今日內會出場次

UA做野係慢啲

由今朝到而家，UA網站仲係系統繁忙

但幫襯邊間戲院好？ 有冇唔係紅藍戲院

可以幫襯百老匯ua巴倫紐

最重要係，俾錢入戲院睇呢套戲，係會幫到手足

好 咁去巴倫紐

(巴倫紐係幻愛票房龍頭戲院）

中學年代有去過 跟住都好少入戲院睇戲 順便去懷舊下

心繁手足

作為諾蘭fans都決定一定睇幻愛先
就算自己本身唔睇愛情類別嘅電影，但支持手足係最重要

第一次睇戲睇兩次 唔排除有第三次

星期五收工去睇

準備睇多次

飛已買，MOS仲有匯豐買一送一

4套都未睇,決定馬拉松式睇晒佢

感謝手足

推到多啲人睇到

可以去睇下了

星期五

睇左都推

約個女仔去睇
佢話無興趣

push
諗番起 想像中大西北既精神病人係俊謙
結果係劉駿軒

其實係無興趣同你睇

套戲點解黃？
個導演點解係手足？

拍過《十年》單元故事<自焚者>, 攪到比中共封殺.

點解唔係手足?

幫手足push

good

終於有得睇
上次睇唔切

戲院場次列表

聽日, 戲院要人

有咩戲院仲去得？連鎖得百記同UA冇咁紅/藍？

仲有巴倫紐

唔講太多，勿相認

K11 明晚7點左右的場次預售情況
屍殺賣左27張飛
幻愛賣左14張飛

巴倫紐 明晚8點的場次預售情況
屍殺賣左6張飛
幻愛賣左0張飛

戲院要人

戲院要人
去買飛
一齊睇

要實行擴張黃圈，除左電影業，仲有超市、麵包舖、街市！

AGREE

堅決執行

幻愛 vs 屍殺

堅定支持幻愛

已買聽日飛

老老實實好悶又唔好睇

唔使諗，幻愛

戲院排哂隊
希望有唔少人係睇幻愛

推！！！

屍殺 幻愛今日64開啦
始終新片

另外，巴倫紐晚場有唔少空位

戲院要人

PUSH

今日巴倫紐入座率嚴重不足
戲院要人

幻愛 Beyond The Dream
1 小時 ·

🎊恭喜《幻愛》票房突破900萬 成為中文片冠軍🎊

多謝咁多位支持！一齊嚟聽吓導演同男女主角俾各位觀眾嘅感言😆🎉👇🏻

導演周冠威：「《幻愛》今日票房很好，繼續得到觀眾愛戴，十分感謝，希望戲院不要因為疫情再次關閉。雖然不知道還有多少日子可以放映，有多一天就感恩多一天！重新上映，一個新的開始，我很珍惜今日！」

男主角劉俊謙：「非常感恩《幻愛》能夠重新上映，感覺上好像給予電影第二次生命，亦有一種重新出發的意味。既然可以重新出發，我期望《幻愛》可以和更多觀眾相遇。這個關於通過對方去面對自己的故事，相信會帶給觀眾們一個充滿自我對話的觀影過程，同時亦希望票房上繼續有突破。感謝觀眾一直以來的支持，讓我們繼續創造奇蹟！」

女主角蔡思韵：「收到呢個消息真係好開心，畢竟係上個月關咗戲院咁耐，對成個幻愛團隊都係一個打擊。戲院停業呢段期間，見到好多觀眾都用自己方式支持幻愛，例如二次創作，cover首歌，亦收到好多comment同feedback，影評或者感想。見到咁多人討論支持一套本地製作係好感動。見到今日戲院開翻有咁好成績，係好感恩一件事，希望觀眾繼續支持《幻愛》，但唔好忘記注重個人衛生，注意防疫去戲院睇《幻愛》，重新回味呢套戲。」

有冇人今日想睇？屯門巴倫紐米戲院17:55，後排中間2張飛
今日內葵芳站交收，送既，唔收錢。
想要嘅留tg，先到先得

下一關：衝一千萬

8月28日(星期五，昨天)香港票房

第3位 鳴鳥不飛The clouds gather $7萬 / $7萬 (新上映)
第2位 幻愛 $34萬 / $916萬 (第四週上映)
第1位 屍殺半島 $224萬 / $224萬 (新上映)

P.S. 感謝資深發行前輩R提供資料
P.S. 【屍殺半島】首日票房$224萬，上映669場，排片率45%，但佔全日票房足足75%！
比較【屍殺列車】首日票房$239萬，上映346場，排片率只有24%，佔全日票房49%

頂 完全唔知上映 搵人去睇先

要破千萬!

啱啱二刷咗，大家都快啲睇

截至今日下午5時，《屍殺半島》單日票房為180萬...
《幻愛》至今日下午5時的單日票房亦有35萬

二刷左 好好睇

咁你先岩睇

二刷左

我就係想睇但未睇到嘅人
利申 今日已經即刻睇咗

我強推金都

兩部都支持

今日睇完

岩岩睇完

Why not both

今日睇完 cecilia好正

唔好睇唔撐